<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE annotation SYSTEM "annotation.dtd">
<annotation date="19/12/2007" author="Jouve ">
  <source width="2470" height="3498">02861_L.png</source>
  <document>Lettre manuscrite</document>
  <scenario>Changement de données personnelles</scenario>
  <writer>HEGO Karine</writer>
  <sender_person>Karine Hego</sender_person>
  <sender_company></sender_company>
  <sender_tel></sender_tel>
  <sender_fax></sender_fax>
  <receiver_person></receiver_person>
  <receiver_company>biMestriel "Charité Bushido"</receiver_company>
  <date></date>
  <place></place>
  <box top_left_x="106" top_left_y="94" bottom_right_x="775" bottom_right_y="588">
  <type>Coordonnées Expéditeur</type>
  <text>Karine Hego\n1 Rue du 27 novembre\n68210 BALSCHWILLER\nXA4 MST</text>
  </box>
  <box top_left_x="1713" top_left_y="254" bottom_right_x="2420" bottom_right_y="558">
  <type>Coordonnées Destinataire</type>
  <text>biMestriel "Charité Bushido"\n20218 LAMA</text>
  </box>
  <box top_left_x="854" top_left_y="718" bottom_right_x="1546" bottom_right_y="896">
  <type>Ouverture</type>
  <text>Madame, Monsieur,</text>
  </box>
  <box top_left_x="265" top_left_y="976" bottom_right_x="2443" bottom_right_y="3142">
  <type>Corps de texte</type>
  <text>Je tiens par la présente à vous informer que vous n'avez pas\npris en compte le changement de mes données personnelles dont je vous\nai fait part précédemment et vous m'en voyez bien attristée dans la\nmesure où je ne reçois plus mon bimestriel "charité Bushido" qui\ncontinue, malgré mon départ, à être envoyé chez mon ex-conjoint.\nQue ce dernier puisse profiter de cette lecture ne me dérange en rien.\nEn effet, notre vécu ¤passé¤ réciproque ne me permet pas, tout à\ncoup, de le haïr au point de ne plus supporter qu'il lise ma revue ;\ncelle-là même que je lui ai permis de connaître, (comme bon\nnombre d'autres choses, du reste) même si c'est moi qui, notons-le,\nen ai payé l'abonnement.\nQue moi, par la même occasion, je ne puisse plus profiter de ma lecture\n¤relaxante¤, puisque je ne la reçois plus, puisque vous n'avez pas considéré\nmon précédent courrier, n'est pas non plus si dramatique que cela...\nMais que sa salope puisse poser ses gros doigts et ses yeux\nglobuleux et, j'en suis sûre, son haleine fétide, sur ma revue,\nque j'ai payé, je ne peux pas le supporter. Il y a des choses qui ne se\npartagent pas !\nJ'ai déjà partagé mon ex, bien malgré moi, avec cette bougnasse, mais pas\nmon "charité Bushido". Aussi, je vous serais grès de bien vouloir, cette fois-ci,\nprendre note de mes nouvelles coordonnées que vous trouverez en haut.\nPlutôt que de laisser ces deux débiles profiter de mon abonnement,\nje préfère me toucher avec votre feuille de choux que,\nsoit dit en passant, vous devez écrire avec vos pieds, non ?\nRecevez néanmoins mes cordiales salutations.</text>
  </box>
  <box top_left_x="1231" top_left_y="3161" bottom_right_x="1991" bottom_right_y="3358">
  <type>Signature</type>
  <text></text>
  </box>
</annotation>
