<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE annotation SYSTEM "annotation.dtd">
<annotation date="18/12/2007" author="Jouve ">
  <source width="2470" height="3496">00880_L.png</source>
  <document>Lettre manuscrite</document>
  <scenario>Réclamation</scenario>
  <writer>GRANGE Mathieu</writer>
  <sender_person>Mathieu GRANGE</sender_person>
  <sender_company></sender_company>
  <sender_tel>+33(0)3.45.80.43.94</sender_tel>
  <sender_fax></sender_fax>
  <receiver_person></receiver_person>
  <receiver_company>Police Nationale</receiver_company>
  <subject>Objet : nuisances sonores</subject>
  <date>13/11/2006</date>
  <place>Fallon</place>
  <box top_left_x="68" top_left_y="38" bottom_right_x="819" bottom_right_y="488">
  <type>Coordonnées Expéditeur</type>
  <text>Mathieu GRANGE,\nrue des Vergers\n70110 FALLON\ntél. 03.45.80.43.94</text>
  </box>
  <box top_left_x="1098" top_left_y="495" bottom_right_x="2292" bottom_right_y="861">
  <type>Coordonnées Destinataire</type>
  <text>à Police Nationale,\nPlace Armand FALLIERES,\n47170 SOS</text>
  </box>
  <box top_left_x="102" top_left_y="1064" bottom_right_x="976" bottom_right_y="1224">
  <type>Objet</type>
  <text>Objet : nuisances sonores</text>
  </box>
  <box top_left_x="1479" top_left_y="968" bottom_right_x="2295" bottom_right_y="1136">
  <type>Date, Lieu</type>
  <text>Fallon, le 13/11/2006,</text>
  </box>
  <box top_left_x="95" top_left_y="1243" bottom_right_x="705" bottom_right_y="1365">
  <type>Ouverture</type>
  <text>Madame, Monsieur,</text>
  </box>
  <box top_left_x="53" top_left_y="1384" bottom_right_x="2444" bottom_right_y="3310">
  <type>Corps de texte</type>
  <text>vous n'êtes pas sans savoir que depuis quelques temps, le maire de\n la commune a instauré un système de sens uniques dans le\ncentre ville de Fallon. Ceci a eu pour fâcheuse conséquence que la\n circulation automobile a fortement augmenté devant mon domicile, dans\nla rue des Vergers, avec tous les inconvénients qui en découlent. En effet,\nles parents qui amènent ou qui vont chercher leurs enfants au collège ne\npassent plus par le centre ville, mais évitent ces sens uniques en passant\ndans ma rue, qui leur sert de "raccourci".\nPar ailleurs, cette rue se situe à l'intérieur d'un lotissement privé, et à ce\ntitre, le passage y est censé être réservé aux seuls riverains du quartier.\nLors de la dernière réunion de l'assemblée générale des propriétaires, certains\n ont suggéré d'installer des barrières aux entrées du lotissement pour retrouver\nle caractère privatif de cette rue. Personnellement, je trouve qu'il serait\n dommage d'en arriver là.\nA cet effet, je vois plusieurs alternatives qui pourraient diminuer ces nuisances :\n installer des ralentisseurs dans la rue des Vergers pour dissuader les gens de\nl'emprunter, puisque l'entretien de cette voie a été confié à la commune, ou\nbien retirer certains sens uniques du centre ville afin de permettre aux parents\n d'élèves de se rendre au collège sans avoir à faire tout un détour.\nEn conséquence, je vous serais reconnaissant de bien vouloir noter qu'un\ncertain nombre de riverains de la rue des Vergers se plaignent de cette circulation\n intempestive, et qu'il serait opportun d'en faire part à la mairie de Fallon afin de les inciter à prendre les mesures nécessaires.\n\nVeuillez agréer, Madame, Monsieur, l'expression de mes sentiments distingués.</text>
  </box>
  <box top_left_x="171" top_left_y="3213" bottom_right_x="1113" bottom_right_y="3362">
  <type>Corps de texte</type>
  <text></text>
  </box>
  <box top_left_x="1293" top_left_y="3314" bottom_right_x="2200" bottom_right_y="3476">
  <type>Signature</type>
  <text></text>
  </box>
</annotation>
