<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE annotation SYSTEM "annotation.dtd">
<annotation date="18/12/2007" author="Jouve ">
  <source width="2471" height="3490">01291_L.png</source>
  <document>Lettre manuscrite</document>
  <scenario>Demande d'information</scenario>
  <writer>POUGET Arnaud</writer>
  <sender_person>MR ARNAUD POUGET</sender_person>
  <sender_company></sender_company>
  <sender_tel>+33(0)3.34.65.81.44</sender_tel>
  <sender_fax></sender_fax>
  <receiver_person>Monsieur Le Directeur d'agence</receiver_person>
  <receiver_company>MANIF. Assurances</receiver_company>
  <subject>Objet : Demande de documentation concernant\nles contrats d'assurance vie</subject>
  <date>07/12/2006</date>
  <place>GEUDERTHEIM</place>
  <box top_left_x="29" top_left_y="7" bottom_right_x="934" bottom_right_y="381">
  <type>Coordonnées Expéditeur</type>
  <text>MR ARNAUD POUGET\n38, rue Gen de Gaulle\n67170 GEUDERTHEIM\nTEL : 03 34 65 81 44</text>
  </box>
  <box top_left_x="14" top_left_y="519" bottom_right_x="1371" bottom_right_y="717">
  <type>Objet</type>
  <text>Objet : Demande de documentation concernant\nles contrats d'assurance vie</text>
  </box>
  <box top_left_x="209" top_left_y="766" bottom_right_x="2350" bottom_right_y="919">
  <type>Coordonnées Destinataire</type>
  <text>A l'attention de Monsieur Le Directeur d'agence de MANIF Assurances</text>
  </box>
  <box top_left_x="1655" top_left_y="997" bottom_right_x="2257" bottom_right_y="1177">
  <type>Date, Lieu</type>
  <text>A GEUDERTHEIM,\nle 07/12/06.</text>
  </box>
  <box top_left_x="179" top_left_y="1151" bottom_right_x="418" bottom_right_y="1237">
  <type>Ouverture</type>
  <text>Monsieur,</text>
  </box>
  <box top_left_x="130" top_left_y="1240" bottom_right_x="2447" bottom_right_y="3030">
  <type>Corps de texte</type>
  <text>L'année dernière, ma femme et moi nous sommes mariés. A l'heure actuelle, nous\nattendons un heureux ¤{évènement/événement}¤, un fils, et nous désirerions contracter une\nassurance vie au sein de votre compagnie d'assurances.\nEn effet, tous les deux travaillons mais nous disposons de faibles revenus. Ainsi,\nsi nous étions frappés par un fait malheureux, nous souhaiterions que notre enfant\npuisse bénéficier de ce contrat afin qu'il puisse terminer ses études, trouver du travail\nsans difficulté et le protéger ainsi de tous besoins.\nQuelle solution ¤{optée/opter}¤ entre une rente ou un capital. Pouvez-vous nous proposer des exemples\nde simulations de façon à mieux choisir l'une des deux solutions en nous conseillant ?\nNous voudrions verser chaque mois une somme à déterminer. Si pour une raison ou pour\nune autre nous rencontrions un imprévu qui ne nous permette pas d'effectuer ce versement,\npeut-on le suspendre au moins pour un  moment ? Autrement dit, est-il possible, en cas\nd'évolution de notre situation financière d'y apporter une modification que ¤{se/ce}¤ soit dans un\nsens ou dans un autre. Comment est-il plus facile de verser ce montant mensuel afin de nous\nen rendre la gestion plus aisée ?\nNous aimerions aussi savoir contre quels types ¤{d'évènements/d'événements}¤ est-on assuré en signant\nce contrat d'assurance vie. Par exemple, y-a-t'il une différence d'indemnisation\nen cas de décès, d'accident, de maladie etc... De la même façon y-a-t'il des clauses\nd'exclusion ?\nLa fiscalité est-elle plus avantageuse qu'un autre placement ? Doit-on payer des droits\nde ¤{sucession/succession}¤?\nY-a-t'il des frais d'entrée lors de la souscription ?\nNous croyons savoir que le capital est bloqué pendant un certain temps. Quelle en\nest la durée ?\nNous vous remercions par avance de nous apporter l'ensemble de ces précisions et dans\ncette attente, nous vous prions de croire, Monsieur, en l'expression de nos sentiments\nles meilleurs.</text>
  </box>
  <box top_left_x="1341" top_left_y="1177" bottom_right_x="2369" bottom_right_y="1296">
  <type>Corps de texte</type>
  <text></text>
  </box>
  <box top_left_x="328" top_left_y="3045" bottom_right_x="878" bottom_right_y="3273">
  <type>Signature</type>
  <text></text>
  </box>
</annotation>
